點睇英超標王 德甲MVP夏維斯半程表現

點睇James 反cup你地 愛華頓升上第2

吹大左啦

唔關james條水貨事啦
對上一次輸波就係出佢 用翻二和B即連贏

連續n場冇出

咁2禾b係勁

車 前中後都有德國垃圾

jota